一早揀好的嫁妝

拍拖唔諗結婚 咁仲拍黎做咩
放我走啦好嗎

係你唔放自己走